另一半好鐘意咬腳甲

一齊耐左先發現呢個問題
佢仲好享受 咬完之後仲要索多幾下
有時話肚餓
之後係度撩鼻屎仲要食埋 話攝牙罅
仲問我一唔一齊食
係咪得我接受唔到

有時隻腳仲要勁臭

會唔會係咁

就嚟頂唔順

頂 好想嘔

佢柔軟度都幾高

泰式椰汁雞湯

咬腳甲好唔就
點解唔咬手

點同 手指甲同腳甲

好臭